大陸最近咁多反習聲音, 大家有冇諗過其實係堡主策動?

一早講過好多次, 堡主係度捉緊一盤好大既棋, 佢一路係度忍辱負重 其實已經暗地裡部署好哂, 你睇一單又一單大野其實都係佢所佈既局, 而家咪逐個逐個同你引爆囉, 好似donald trump制裁俄佬單野咁, 你估侵侵搞鳩俄佬係偶然既事? 其實係堡主係背後操盤的, 目的係要借此比中國一個下馬威, 而家習大大嚇撚到瀨屎, 連d老百姓都想造反, 只要按照劇本順利進行既話, 港獨立建國不遠了！

講真嗰句 港獨好難 難過登天 但共產黨要拆卻易過港獨 一個國家對外用軍 對內用民 共產黨近年既所作所為其實係用緊以貪治國 再斬貪定民 但呢個貪要斬得徹底卻十分難 民怨已積 但唔夠深 而且仲未有一條導火線集中民心 而呢條導火線好大可能就係港獨 點解係咁打擊港獨 乜柒國土啊嗰d係其次既 最大係共產黨驚民心所依 一旦港獨有一絲既希望 大陸民眾就會燃起民主之心 一場無硝煙既戰爭都會隨即爆發